msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: acme_pjz <acme_pjz@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#. objText.GetText(", ETA: ") + Format(f, "hh:mm:ss")
msgid ", ETA: "
msgstr ", 预计时间剩余: "

#. objText.GetText("A puzzle game of rolling block mazes and its enhancements"), _
msgid "A puzzle game of rolling block mazes and its enhancements"
msgstr "关于滚动方块迷宫及其变种的益智游戏"

#. s = objText.GetText("Abort")
msgid "Abort"
msgstr "终止"

#. objText.GetText("Abort the game and back to the main menu.") + " (Q)"
#. objText.GetText("Abort the game and back to the main menu.") + " (Q)"
#. objText.GetText("Abort the game and back to the main menu.") + " (Q)"
msgid "Abort the game and back to the main menu."
msgstr "中止当前游戏，并且返回主菜单。"

#. objText.GetText("About"), , "cmdAbout", , 1, , 1, , , _
#. With .AddNewChildren(FakeCtl_Button, -72, 8, -8, 32, FCS_CanGetFocus Or FCS_TabStop, False, , , objText.GetText("About"), , "cmdAbout", 1, , 1)
#. objText.GetText("About"))
msgid "About"
msgstr "关于"

#. .AddItem objText.GetText("Accurate algorithm")
msgid "Accurate algorithm"
msgstr "精确算法"

#. + vbCrLf + objText.GetText("Advanced graphical effects will be disabled."), vbExclamation, _
msgid "Advanced graphical effects will be disabled."
msgstr "高级图形效果将不可用。"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 10, y, 198, y + Height, , , , , objText.GetText("Antialiasing")
msgid "Antialiasing"
msgstr "消除锯齿"

#. objText.GetText("Apply"), , "cmdApply", 1, 1, 1, 1, , , objText.GetText("Apply changes immediately.")
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. objText.GetText("OK"), , "cmdOK", 1, 1, 1, 1, , , objText.GetText("Apply changes and close dialog.")
msgid "Apply changes and close dialog."
msgstr "应用变更并且关闭对话框。"

#. objText.GetText("Apply"), , "cmdApply", 1, 1, 1, 1, , , objText.GetText("Apply changes immediately.")
msgid "Apply changes immediately."
msgstr "立即应用选项变更。"

#. .AddItem objText.GetText("Approximate algorithm")
msgid "Approximate algorithm"
msgstr "近似算法"

#. '  If .MsgBox(objText.GetText("Are you sure?"), vbYesNo Or vbQuestion, objText.GetText("Exit game")) = vbYes Then Unload Me
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#. .AddButton objText.GetText("Back to game"), vbCancel, _
msgid "Back to game"
msgstr "返回游戏"

#. objText.GetText("Back to level selection screen and select another level to play.")
#. objText.GetText("Back to level selection screen and select another level to play.")
#. objText.GetText("Back to level selection screen and select another level to play.")
msgid "Back to level selection screen and select another level to play."
msgstr "返回关卡选择画面，玩其它的关卡。"

#. .AddButton objText.GetText("Back to main menu"), &H101&, _
#. .AddButton objText.GetText("Back to main menu"), &H101&, _
#. .AddButton objText.GetText("Back to main menu"), &H101&, _
msgid "Back to main menu"
msgstr "返回主菜单"

#. s = CStr(j) + " " + objText.GetText("Bytes")
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#. MsgBox objText.GetText("Can't create D3D9!!!"), vbExclamation, objText.GetText("Fatal Error")
msgid "Can't create D3D9!!!"
msgstr "初始化D3D9失败!!!"

#. s2 = objText.GetText("Can't create D3DXEffect!! Error number: ") + "&H" + Hex(ret)
msgid "Can't create D3DXEffect!! Error number: "
msgstr "初始化D3DXEffect失败!! 错误代码: "

#. MsgBox objText.GetText("Can't create device!!!"), vbExclamation, objText.GetText("Fatal Error")
msgid "Can't create device!!!"
msgstr "初始化D3D9设备失败!!!"

#. .MsgBox objText.GetText("Can't create encoder list"), vbCritical, objText.GetText("Error")
msgid "Can't create encoder list"
msgstr "创建编码器列表失败"

#. .MsgBox objText.GetText("Can't load license file. Please see <http://www.gnu.org/licenses/>."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "Can't load license file. Please see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr "无法打开授权文件。请查阅<http://www.gnu.org/licenses/>。"

#. objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel", 1, 1, 1, 1, , , objText.GetText("Discard changes and close dialog.")
#. s = objText.GetText("Cancel")
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -64, 40, -8, 64, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel", 1, , 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -64, -32, -8, -8, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel", 1, 1, 1, 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, 72, -8, 96, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel", 1, , 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, 40, -8, 64, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel2", 1, , 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, -32, -8, -8, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel3", 1, 1, 1, 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, -32, -8, -8, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel4", 1, 1, 1, 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, -12, -8, 12, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel", 1, 0.5, 1, 0.5
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. , , , , , , , , , , , , objText.GetText("Change the antialiasing settings."))
msgid "Change the antialiasing settings."
msgstr "修改消除锯齿选项。"

#. .AddTab objText.GetText("Game"), , , , , objText.GetText("Change the game settings.")
#. objText.GetText("Change the game settings.")
#. objText.GetText("Change the game settings.")
msgid "Change the game settings."
msgstr "修改游戏设置选项。"

#. .AddTab objText.GetText("Graphics"), , , , , objText.GetText("Change the graphics settings.")
msgid "Change the graphics settings."
msgstr "修改图形选项。"

#. , , , , , , , , , , , , objText.GetText("Change the screen resolution."))
msgid "Change the screen resolution."
msgstr "设置屏幕分辨率。"

#. objText.GetText("Change the video capture options.") + " (Ctrl+F9)"
msgid "Change the video capture options."
msgstr "修改视频捕捉选项。"

#. objText.GetText("Checkpoints: ") + CStr(m - objGameMgr.CheckPointRemaining) + "/" + CStr(m), _
msgid "Checkpoints: "
msgstr "记录点个数: "

#. If DlgTitle = € Then m_sTitle = objText.GetText("Choose folder") Else m_sTitle = DlgTitle
msgid "Choose folder"
msgstr "选择文件夹"

#. FakeDXUIShowToolTipText m_nIndex, objText.GetText("Close"), x, y
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -64, 8, -8, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Default Or FBS_Cancel, , , , objText.GetText("Close"), , "cmdCancel", 1, , 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, -32, -8, -8, FCS_CanGetFocus Or FCS_TabStop, , , , objText.GetText("Close"), , "cmdClose", 1, 1, 1, 1
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. With .AddNewChildren(FakeCtl_Button, -72, 40, -8, 64, FCS_CanGetFocus Or FCS_TabStop, False, , , objText.GetText("Configure"), , "cmdConfig", 1, , 1)
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. i = .MsgBox(objText.GetText("Congratulations! You have finished this level."), _
msgid "Congratulations! You have finished this level."
msgstr "恭喜你完成本关！"

#. objText.GetText("Continue playing the game.")
msgid "Continue playing the game."
msgstr "继续玩游戏。"

#. Replace(App.LegalCopyright, "Copyright", objText.GetText("Copyright")) + vbCrLf + vbCrLf + _
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 20, y, 198, y + Height, , , , , objText.GetText("Depth of field")
msgid "Depth of field"
msgstr "景深"

#. .AddColumn objText.GetText("Description"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 256
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. .AddItem objText.GetText("Desktop"), , -1
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. objText.GetText("Fullscreen"), , , , , , , , , objText.GetText("Determines whether the program should run in full screen mode."))
msgid "Determines whether the program should run in full screen mode."
msgstr "设置程序是否以全屏模式运行。"

#. objText.GetText("Cancel"), , "cmdCancel", 1, 1, 1, 1, , , objText.GetText("Discard changes and close dialog.")
msgid "Discard changes and close dialog."
msgstr "放弃变更并且关闭对话框。"

#. FakeDXAppShaderAvaliable, , , , , , , , , , , , objText.GetText("Enables depth of field effect."))
msgid "Enables depth of field effect."
msgstr "启用景深效果。"

#. objText.GetText("Fog"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables fog effect."))
msgid "Enables fog effect."
msgstr "启用雾化效果。"

#. objText.GetText("Post process"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables post process effects."))
msgid "Enables post process effects."
msgstr "启用后期处理特效。"

#. objText.GetText("Radial blur"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables radial blur effect."))
msgid "Enables radial blur effect."
msgstr "启用径向模糊效果。"

#. objText.GetText("Shadow"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables shadow effect."))
msgid "Enables shadow effect."
msgstr "启用阴影效果。"

#. objText.GetText("Max FPS"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables the restriction of max FPS."))
msgid "Enables the restriction of max FPS."
msgstr "启用对最大帧速率的限制。"

#. objText.GetText("Vertical synchronization"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables vertical synchronization."))
msgid "Enables vertical synchronization."
msgstr "启用垂直同步。"

#. objText.GetText("Volumetric fog"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables volumetric fog effect."))
msgid "Enables volumetric fog effect."
msgstr "启用体积雾效果。"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, 8, -8, 32, , , , , objText.GetText("Encoder"), , , , , 1
msgid "Encoder"
msgstr "编码器"

#. .MsgBox objText.GetText("Failed to begin video capture"), vbCritical, objText.GetText("Error")
#. objText.GetText("Error")
#. MsgBox s2, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox sPath + vbCrLf + pGetLastDllErrorMessage, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox s + vbCrLf + pGetLastDllErrorMessage, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. objText.GetText("The folder already exists. Please input a different name.")), vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox s1 + vbCrLf + pGetLastDllErrorMessage, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. + vbCrLf + m_sLevelFile, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox objText.GetText("Error saving file."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox objText.GetText("Error when loading level file:") + vbCrLf + s, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox objText.GetText("Error generating random level."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox objText.GetText("Error creating level solver."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. + vbCrLf + m_sLevelFile, vbExclamation, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox objText.GetText("Can't create encoder list"), vbCritical, objText.GetText("Error")
#. .MsgBox objText.GetText("Can't load license file. Please see <http://www.gnu.org/licenses/>."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. .MsgBox objText.GetText("Error creating level solver."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "Error creating level solver."
msgstr "创建求解器时出现错误。"

#. .MsgBox objText.GetText("Error generating random level."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "Error generating random level."
msgstr "生成随机关卡时出现错误。"

#. .MsgBox objText.GetText("Error saving file."), vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "Error saving file."
msgstr "保存文件时出现错误。"

#. .MsgBox Replace(objText.GetText("Error when loading level %d in level collection file:"), "%d", i) _
#. .MsgBox Replace(objText.GetText("Error when loading level %d in level collection file:"), "%d", i) _
msgid "Error when loading level %d in level collection file:"
msgstr "读取下列关卡集合文件的第%d关时出现错误："

#. .MsgBox objText.GetText("Error when loading level file:") + vbCrLf + s, vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "Error when loading level file:"
msgstr "读取关卡文件时出现错误："

#. objText.GetText("Exit"), , "cmdExit", , 1, , 1, , , _
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. '  If .MsgBox(objText.GetText("Are you sure?"), vbYesNo Or vbQuestion, objText.GetText("Exit game")) = vbYes Then Unload Me
msgid "Exit game"
msgstr "退出游戏"

#. objText.GetText("Exit the game and return to desktop.")
msgid "Exit the game and return to desktop."
msgstr "退出游戏并返回桌面。"

#. .AddColumn objText.GetText("Extension"), , , efcfSizable Or efcfSortable Or (efcfHidden And m_nType = 3), 128
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#. s = objText.GetText("FPS: ") + Format(objTiming.FPS, "0.0") + vbCrLf + _
msgid "FPS: "
msgstr "帧速率: "

#. .MsgBox objText.GetText("Failed to begin video capture"), vbCritical, objText.GetText("Error")
msgid "Failed to begin video capture"
msgstr "尝试开始视频捕捉时出现问题"

#. MsgBox objText.GetText("Can't create D3D9!!!"), vbExclamation, objText.GetText("Fatal Error")
#. MsgBox objText.GetText("Can't create device!!!"), vbExclamation, objText.GetText("Fatal Error")
#. MsgBox "libmini error at " + s + " line " + CStr(nLine), vbCritical, objText.GetText("Fatal Error")
msgid "Fatal Error"
msgstr "严重错误"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, -64, 80, -40, , , , , objText.GetText("File name"), , , , 1, , 1
#. .AddColumn objText.GetText("File name"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 256
#. .AddColumn objText.GetText("File name"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 256
#. .AddColumn objText.GetText("File name"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 256
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#. .AddColumn objText.GetText("File size"), , , efcfSizable Or efcfSortable Or efcfSortWithItemData Or efcfAlignRight Or (efcfHidden And m_nType = 3), 128
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, -32, 80, -8, , , , , objText.GetText("File type"), , , , 1, , 1
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#. objText.GetText("Fog"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables fog effect."))
msgid "Fog"
msgstr "雾化"

#. obj.AddItem vbTab + .sName, , i, Array(Array(€, -1), vbTab + objText.GetText("Folder"), vbTab + Format(.nTime, "yyyy-mm-dd hh:mm:ss"))
#. .EnsureVisible .AddItem(vbTab + s, , i, Array(Array(€, -1), vbTab + objText.GetText("Folder"), vbTab + Format(f, "yyyy-mm-dd hh:mm:ss")))
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, -32, 96, -8, , , , , objText.GetText("Folder name"), , , , 1, , 1
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名"

#. .AddColumn objText.GetText("FourCC"), , , efcfSizable Or efcfSortable, 80
msgid "FourCC"
msgstr "四字符码"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, 72, -8, 96, , , , , objText.GetText("Framerate"), , , , , 1
msgid "Framerate"
msgstr "帧速率"

#. objText.GetText("Fullscreen"), , , , , , , , , objText.GetText("Determines whether the program should run in full screen mode."))
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

#. .AddTab objText.GetText("Game"), , , , , objText.GetText("Change the game settings.")
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. i = .MsgBox(objText.GetText("Game over. Watch your step next time!"), _
msgid "Game over. Watch your step next time!"
msgstr "游戏结束。下次请看清地面！"

#. i = .MsgBox(objText.GetText("Game paused"), _
msgid "Game paused"
msgstr "游戏暂停"

#. m_objRandomMapProgress.CreateAndShow objText.GetText("Generating...")
msgid "Generating..."
msgstr "正在生成..."

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, y, 160, y + 24, , , , , objText.GetText("Generations")
msgid "Generations"
msgstr "迭代次数"

#. .AddTab objText.GetText("Graphics"), , , , , objText.GetText("Change the graphics settings.")
msgid "Graphics"
msgstr "图像"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 20, y, 198, y + Height, , , , , objText.GetText("HDR quality")
msgid "HDR quality"
msgstr "HDR质量"

#. .AddItem objText.GetText("High")
msgid "High"
msgstr "高"

#. s = objText.GetText("Ignore")
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. frm.Caption = objText.GetText("Initalizing...")
msgid "Initalizing..."
msgstr "正在初始化..."

#. s = Trim(.InputBox(objText.GetText("Input folder name"), objText.GetText("New folder")))
msgid "Input folder name"
msgstr "输入文件夹名称"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, 104, -8, 128, , , , , objText.GetText("Key frame every"), , , , , 1
msgid "Key frame every"
msgstr "每多少帧插入关键帧"

#. s1 = objText.GetText("Level")
#. .List(j, 2) = objText.GetText("Level")
msgid "Level"
msgstr "关卡"

#. If obj Is Nothing Then s = Replace(objText.GetText("Level %d"), "%d", CStr(i)) _
#. m_sCurrentLevelName = Replace(objText.GetText("Level %d"), "%d", CStr(m_nCurrentLevelIndex))
msgid "Level %d"
msgstr "第%d关"

#. s1 = objText.GetText("Level collection")
#. .List(j, 2) = objText.GetText("Level collection")
msgid "Level collection"
msgstr "关卡集合"

#. .AddColumn objText.GetText("Level count"), , , efcfSizable Or efcfSortable Or efcfSortWithItemData, 96
msgid "Level count"
msgstr "关卡数量"

#. .AddColumn objText.GetText("Level number"), , , efcfSizable Or efcfSortable Or efcfSortWithItemData, 96
msgid "Level number"
msgstr "关卡编号"

#. objText.GetText("License"))
msgid "License"
msgstr "授权"

#. .AddItem objText.GetText("Low")
msgid "Low"
msgstr "低"

#. objText.GetText("Max FPS"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables the restriction of max FPS."))
#. , , , , , , , , , , , , objText.GetText("Max FPS"))
msgid "Max FPS"
msgstr "最大帧速率"

#. FakeDXUIShowToolTipText m_nIndex, objText.GetText("Maximize"), x, y
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#. .AddItem objText.GetText("Medium")
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. objText.GetText("Menu"), , "cmdMenu", , 1, , 1, , , _
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. FakeDXUIShowToolTipText m_nIndex, objText.GetText("Minimize"), x, y
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#. .AddColumn objText.GetText("Modification time"), , , efcfSizable Or efcfSortable, 128
msgid "Modification time"
msgstr "修改时间"

#. objText.GetText("Moves: ") + CStr(m_nMoves) + vbCrLf + _
msgid "Moves: "
msgstr "移动次数: "

#. .AddItem objText.GetText("My Documents"), , -2
msgid "My Documents"
msgstr "我的文档"

#. .AddColumn objText.GetText("Name"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 160
#. .AddColumn objText.GetText("Name"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 320
#. .AddColumn objText.GetText("Name"), , efctStringCaseInsensitive, efcfSizable Or efcfSortable, 120
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, y, -8, y + 24, FCS_CanGetFocus Or FCS_TabStop, , , , objText.GetText("New"), , "cmdSeed", 1, , 1
msgid "New"
msgstr "新建"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -88, 8, -8, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus, , , , objText.GetText("New folder"), , "cmdNewFolder", 1, , 1
#. s = Trim(.InputBox(objText.GetText("Input folder name"), objText.GetText("New folder")))
msgid "New folder"
msgstr "新建文件夹"

#. .AddButton objText.GetText("Next level"), &H103&, _
#. .AddButton objText.GetText("Next level"), &H103&, _
msgid "Next level"
msgstr "下一关"

#. s = objText.GetText("No")
msgid "No"
msgstr "否"

#. .MsgBox objText.GetText("No solution."), vbInformation, objText.GetText("Solve level")
msgid "No solution."
msgstr "无解。"

#. objText.GetText("OK"), , "cmdOK", 1, 1, 1, 1, , , objText.GetText("Apply changes and close dialog.")
#. s = objText.GetText("OK")
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -64, 8, -8, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Default, , , , objText.GetText("OK"), , "cmdOK", 1, , 1
#. s = objText.GetText("OK")
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, 40, -8, 64, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Default, , , , objText.GetText("OK"), , "cmdOK", 1, , 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -72, 8, -8, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Default, , , , objText.GetText("OK"), , "cmdOK2", 1, , 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -144, -32, -80, -8, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Default, , , , objText.GetText("OK"), , "cmdOK3", 1, 1, 1, 1
#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -144, -32, -80, -8, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus Or FBS_Default, , , , objText.GetText("OK"), , "cmdOK4", 1, 1, 1, 1
#. objText.GetText("OK"), _
#. objText.GetText("OK"), _
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. .AddItem objText.GetText("Off")
#. .AddItem objText.GetText("Off")
msgid "Off"
msgstr "关"

#. objText.GetText("Oops"), &H100&, 160)
msgid "Oops"
msgstr "糟糕"

#. Else s = objText.GetText("Open")
#. If DlgTitle = € Then m_sTitle = objText.GetText("Open") Else m_sTitle = DlgTitle
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -328, 8, -208, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus, , , , objText.GetText("Open other file"), , "cmdOpen", 1, , 1
msgid "Open other file"
msgstr "打开其它文件"

#. 400, 400, FFS_CloseButton Or FFS_Moveable Or FFS_TitleBar, , False, , objText.GetText("Options"))
#. objText.GetText("Options"), , "cmdOptions", , 1, , 1, , , _
#. .AddButton objText.GetText("Options"), &H200&, _
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. .AddButton objText.GetText("Other levels"), &H102&, _
#. .AddButton objText.GetText("Other levels"), &H102&, _
#. .AddButton objText.GetText("Other levels"), &H102&, _
msgid "Other levels"
msgstr "其它关卡"

#. objText.GetText("Pause the game and display in-game menu.") + " (Esc)"
msgid "Pause the game and display in-game menu."
msgstr "暂停游戏并显示游戏菜单。"

#. objText.GetText("Play next level.")
#. objText.GetText("Play next level.")
msgid "Play next level."
msgstr "玩下一关。"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, y, 160, y + 24, , , , , objText.GetText("Pool size")
msgid "Pool size"
msgstr "种群大小"

#. objText.GetText("Post process"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables post process effects."))
msgid "Post process"
msgstr "后期处理"

#. objProgress.CreateAndShow objText.GetText("Processing...")
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, 40, -8, 64, , , , , objText.GetText("Quality"), , , , , 1
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#. objText.GetText("Radial blur"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables radial blur effect."))
msgid "Radial blur"
msgstr "径向模糊"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -200, 8, -80, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus, , , , objText.GetText("Random level"), , "cmdRandom", 1, , 1
#. objText.GetText("Random level"))
#. m_sLevelName = objText.GetText("Random level")
msgid "Random level"
msgstr "随机关卡"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, y, 160, y + 24, , , , , objText.GetText("Random seed")
msgid "Random seed"
msgstr "随机数种子"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, 8, 8, 72, 32, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus, , , , objText.GetText("Refresh"), , "cmdRefresh"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 10, y, 198, y + Height, , , , , objText.GetText("Resolution")
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#. objText.GetText("Restart current level.") + " (R)"
#. objText.GetText("Restart current level.") + " (R)"
#. objText.GetText("Restart current level.") + " (R)"
msgid "Restart current level."
msgstr "重新开始本关。"

#. .AddButton objText.GetText("Restart level"), &H100&, _
#. .AddButton objText.GetText("Restart level"), &H100&, _
msgid "Restart level"
msgstr "重玩本关"

#. FakeDXUIShowToolTipText m_nIndex, objText.GetText("Restore"), x, y
#. FakeDXUIShowToolTipText m_nIndex, objText.GetText("Restore"), x, y
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#. s = objText.GetText("Retry")
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. If m_nType = 2 Then s = objText.GetText("Save") _
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. If DlgTitle = € Then m_sTitle = objText.GetText("Save as") Else m_sTitle = DlgTitle
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#. objText.GetText("Save current level to file.") + " (Ctrl+S)"
#. objText.GetText("Save current level to file.") + " (Ctrl+S)"
#. objText.GetText("Save current level to file.") + " (Ctrl+S)"
msgid "Save current level to file."
msgstr "保存当前关卡到文件中。"

#. .AddButton objText.GetText("Save level"), &H106&, _
#. .AddButton objText.GetText("Save level"), &H106&, _
#. .AddButton objText.GetText("Save level"), &H106&, _
msgid "Save level"
msgstr "保存关卡"

#. objText.GetText("Select a level and start the game.")
msgid "Select a level and start the game."
msgstr "选择一个关卡并开始游戏。"

#. , False, , objText.GetText("Select level"))
msgid "Select level"
msgstr "选择关卡"

#. FakeDXUIControls(m_idxForm2).Caption = Replace(objText.GetText("Selet level in %s"), "%s", m_sLevelName)
msgid "Selet level in %s"
msgstr "在 %s 中选择关卡"

#. FakeDXAppShaderAvaliable, , , , , , , , , , , , objText.GetText("Set the quality of HDR blur."))
msgid "Set the quality of HDR blur."
msgstr "设置HDR模糊的质量。"

#. objText.GetText("Shadow"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables shadow effect."))
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#. objText.GetText("Show information about the game.")
msgid "Show information about the game."
msgstr "显示该游戏的相关信息。"

#. objText.GetText("Show statistics"), , , , , , , , , objText.GetText("Show statistics about graphics, for example FPS, etc.") + " (F11)")
msgid "Show statistics"
msgstr "显示统计信息"

#. objText.GetText("Show statistics"), , , , , , , , , objText.GetText("Show statistics about graphics, for example FPS, etc.") + " (F11)")
msgid "Show statistics about graphics, for example FPS, etc."
msgstr "显示有关图形的统计信息，例如帧速率等。"

#. objText.GetText("Solve current level using automatic solvers.")
msgid "Solve current level using automatic solvers."
msgstr "使用自动求解器来求解当前关卡。"

#. objText.GetText("Solve level"))
#. .AddButton objText.GetText("Solve level"), &H105&, _
#. .MsgBox objText.GetText("No solution."), vbInformation, objText.GetText("Solve level")
msgid "Solve level"
msgstr "求解关卡"

#. objText.GetText("Start game"), , "cmdStart", , 1, , 1, , , _
msgid "Start game"
msgstr "开始游戏"

#. "F8: " + objText.GetText("Start or pause video recording") + vbCrLf + _
msgid "Start or pause video recording"
msgstr "开始或者暂停视频捕捉"

#. "F9: " + objText.GetText("Stop video recording"), , , , , 1
msgid "Stop video recording"
msgstr "停止视频捕捉"

#. s = objText.GetText("Tahoma") 'I18N: Do NOT literally translate this string!! Please choose fonts you like in your language. example: "DejaVu Sans;Tahoma"
msgid "Tahoma"
msgstr "文泉驿微米黑;文泉驿正黑;微软雅黑;黑体;宋体"

#. If .MsgBox(s + vbCrLf + objText.GetText("The file already exists. Do you want to overwrite it?"), _
msgid "The file already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件已经存在。要覆盖它吗？"

#. objText.GetText("The folder already exists. Please input a different name.")), vbExclamation, objText.GetText("Error")
msgid "The folder already exists. Please input a different name."
msgstr "文件夹已经存在。请输入一个不同的名称。"

#. objText.GetText("There is a solution included in the level file, but it may be incorrect. Do you want to view the solution?"), _
msgid "There is a solution included in the level file, but it may be incorrect. Do you want to view the solution?"
msgstr "关卡文件中包含一个解答，但是该解答可能不正确。要查看这个解答吗？"

#. objText.GetText("This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.") + vbCrLf + vbCrLf + _
msgid "This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details."
msgstr "本程序是基于使用目的而加以发布，然而不负任何担保责任；亦无对适售性或特定目的适用性所为的默示性担保。详情请参照GNU通用公共授权。"

#. objText.GetText("This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version.") + vbCrLf + vbCrLf + _
msgid "This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version."
msgstr "本程序为自由软件；您可依据自由软件基金会所发表的GNU通用公共授权条款规定，就本程序再为发布与/或修改；无论您依据的是本授权的第三版或（您自行选择的）任一日后发行的版本。"

#. objText.GetText("Triangles: ") + CStr(FakeDXAppTriangleCount)
msgid "Triangles: "
msgstr "三角形: "

#. .AddButton objText.GetText("Try again"), &H100&, _
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#. frmMain.Caption = objText.GetText("Turning Polyhedron")
#. frm.Caption = objText.GetText("Turning Polyhedron")
#. objText.GetText("Turning Polyhedron"), _
#. objText.GetText("Turning Polyhedron") + "   " + objText.GetText("version") + " " + FakeDXAppVersion + vbCrLf + vbCrLf + _
msgid "Turning Polyhedron"
msgstr "摇立体"

#. .AddColumn objText.GetText("Type"), , , efcfSizable Or efcfSortable Or efcfSortWithItemData, 96
#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, y, 160, y + 24, , , , , objText.GetText("Type")
#. .AddNewChildren FakeCtl_Label, 8, 8, 88, 32, , , , , objText.GetText("Type")
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. .AddButton objText.GetText("Undo"), &H104&, _
#. .AddButton objText.GetText("Undo"), &H104&, _
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. objText.GetText("Undo last move.") + " (U)"
#. objText.GetText("Undo last move.") + " (U)"
msgid "Undo last move."
msgstr "撤消上一步移动。"

#. objText.GetText("Use shader (require restart)"), , , , , , , , , objText.GetText("Use shader support of video card to perform advanced grapical effects. You need to restart the game to apply changes."))
msgid "Use shader (require restart)"
msgstr "使用Shader (需要重新启动)"

#. objText.GetText("Use shader (require restart)"), , , , , , , , , objText.GetText("Use shader support of video card to perform advanced grapical effects. You need to restart the game to apply changes."))
msgid "Use shader support of video card to perform advanced grapical effects. You need to restart the game to apply changes."
msgstr "使用显卡的Shader功能来实现高级图形效果。你需要重新启动游戏来应用此项变更。"

#. objText.GetText("Vertical synchronization"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables vertical synchronization."))
msgid "Vertical synchronization"
msgstr "垂直同步"

#. objText.GetText("Video capture options"), , "cmdVideoCapture", , , 1, , , , _
#. 600, 256, FFS_CloseButton Or FFS_Moveable Or FFS_TitleBar, , False, , objText.GetText("Video capture options"))
msgid "Video capture options"
msgstr "视频捕捉选项"

#. frmMain.Caption = objText.GetText("Video capture paused")
msgid "Video capture paused"
msgstr "视频捕捉暂停"

#. frmMain.Caption = objText.GetText("Video capture started, video size: ") + _
msgid "Video capture started, video size: "
msgstr "视频捕捉已开始, 视频大小: "

#. objText.GetText("View full license"), _
msgid "View full license"
msgstr "查看完整授权"

#. .AddNewChildren FakeCtl_Button, -112, 8, -8, -24, FCS_TabStop Or FCS_CanGetFocus, , , , objText.GetText("View solution"), , "cmdViewSolution", 1, , 1, 1, , , _
msgid "View solution"
msgstr "查看解答"

#. objText.GetText("View the solution included in the level file.") + " (F12)"
msgid "View the solution included in the level file."
msgstr "查看包含在关卡文件中的解答。"

#. objText.GetText("Visit project homepage"), _
#. objText.GetText("Visit project homepage") + " (" + ProjectHomepage + ")"
msgid "Visit project homepage"
msgstr "访问项目主页"

#. objText.GetText("Volumetric fog"), , , , , , , , , objText.GetText("Enables volumetric fog effect."))
msgid "Volumetric fog"
msgstr "体积雾"

#. objText.GetText("Warning: Automatic level solver is an experimental feature. Not all levels can be solved using level solver. Inappropriate solver types may produce wrong result, make the program out of response or crash the program. Use at your own risk."), _
msgid "Warning: Automatic level solver is an experimental feature. Not all levels can be solved using level solver. Inappropriate solver types may produce wrong result, make the program out of response or crash the program. Use at your own risk."
msgstr "警告：关卡自动求解器只是一个试验性的功能。不是所有的关卡都能使用求解器来求解。不合适的求解器可能会导致产生错误的结果，使程序停止响应甚至使程序崩溃。使用时请自行承担上述风险。"

#. objText.GetText("Warning: Random level generator is an experimental feature. Inappropriate input arguments may produce wrong result, make the program out of response or crash the program. Use at your own risk."), _
msgid "Warning: Random level generator is an experimental feature. Inappropriate input arguments may produce wrong result, make the program out of response or crash the program. Use at your own risk."
msgstr "警告：随机关卡生成器只是一个试验性的功能。不合适的输入参数可能会导致产生错误的结果，使程序停止响应甚至使程序崩溃。使用时请自行承担上述风险。"

#. If .VBGetSaveFileName(s, , , , objText.GetText("XML level file") + "|*.xml", , s1, , "xml") Then
#. If .VBGetOpenFileName(s, , , , , objText.GetText("XML level file") + "|*.xml;*.xml.lzma", , App.Path + "\data\") Then
msgid "XML level file"
msgstr "XML关卡文件"

#. s = objText.GetText("Yes")
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. objText.GetText("You should have received a copy of the GNU General Public License along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."), _
msgid "You should have received a copy of the GNU General Public License along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr "您应已收到附随于本程序的GNU通用公共授权的副本；如果没有，请查阅<http://www.gnu.org/licenses/>。"

#. MsgBox objText.GetText("Your video card or video card driver is unsupported.") _
msgid "Your video card or video card driver is unsupported."
msgstr "你的显卡或者显卡驱动不支持某些功能。"

#. objText.GetText("Turning Polyhedron") + "   " + objText.GetText("version") + " " + FakeDXAppVersion + vbCrLf + vbCrLf + _
msgid "version"
msgstr "版本"

#~ msgid "Exit the program."
#~ msgstr "退出程序。"

#~ msgid "DejaVu Sans;Tahoma"
#~ msgstr "文泉驿微米黑;文泉驿正黑;微软雅黑;黑体;宋体;Tahoma"
